有冇諗過成龍人品極差係因為80年代香港電影圈？

70年代社會階級流動大
廿歲已經打響名堂
又打得又賣座又算靚仔 啲女排住隊俾佢屌
老闆見佢聽話 又隻眼開隻眼閉

四十歲去到荷里活更加過份
啲PR應該直情係同俾佢屌過嘅女人簽曬保密協議 佢想點就想

我諗成龍好快都俾人me too

Dragon gor

香港電影圈咁撚圍威喂，又有老屎忽前輩照住，
洗撚驚metoo

男人之光 有錢又出名又有女畀佢屌 但衰講野夠戇鳩

因果關係

個腦太戇鳩就係因為放太時間喺下半身思考

人哋喺香港以外係好受尊敬㗎